[A/I] 前ChainChronicle玩家吹水區（15）淘仔討論區

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;amp;amp;A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

係到賣野、曬命者準備單機

哈比人炒蛋 3 正皮 0 負皮 - 7h - 177 回覆
[A/I]WorldChain世界鎖鏈[1]

笑撚死人wc
開咁耐都係post 1仲要得177replies

平安夜
現充夜

又私膠

終於有時間開始玩2人的白皇

隻game好正

表妹個仔搞party請埋我去
今晚唔駛一個人

白皇長到爆 長過假面

牛肉清有冇奶

白皇真係幾好睇
係個尾bbq柒左

未懷孕好似冇

飲完罐啤又訓左陣

very funny thanks

拿!!!!!!!!!!!

188 線唔知拎得未

快d帶晒你副身家出黎玩

冇身家

宜家落街剪髮有咩要注意

上個月買啲superdry 今日先到
望一望 呢幾日都紅日 下星期三先拎得

你咁快打哂

唔好劇透我

打晒好耐
假面我好似50hrs
白皇成百

潮人

pm me line

聽日要落街買野食 好想喊

又唔入奶gp

屌佢天氣都熱返先送到黎

咩奶gp

不過45折 留下年著都抵

淨係得扶扶LINE

勁

又比企串

不想做人了

可以加我同台主一齊教我打fgo

點名未

你都叫過雞啦，仲有咩要注意姐

喂屌
2回事黎喎

幾時開始點名

jjt

無人line我

龍G友

long 清想抄我牌之後又冇左影

準備畀髮型師恥笑

想抄大奶奶牌

岩岩11連斷撚左
唔想打

ok

影

有谷

long清話淘耳機之後無左影

走數

line左

咪話返去買

dse

thanks joe

冇line

而家買返到去咪有 仲要悅耳出貨咁慢 你等返1，2個禮拜啦

係咪四鐵一圈好

定係直接買紅色535好

最出名係呢隻

邊隻紅色535

真果隻limited edition啊

呢隻好咩
可能你隻終4仲好d

真係買535 比多幾舊買灰黃雀好過

未聽過悅耳 我都想聽下
同埋啲人成日叫人唔好買zdgg 因為個老細太有性格

今晚約左扶他吃飯

就咁睇係圈鐵吸引啲既

wfc

我唔信圈鐵有好野

你講淘仔定all

不過你問我隻zdgg 係可以屌打535

沖完涼成身香噴噴，連我都忍唔住要聞多自己幾下

係咪ga

信fnn ？

悅耳我覺得好似柒柒地
唔知 兩邊都未聽過 齋睇門面

悅耳隻野可能仲正啲

約佢出黎聽咪得 我都想聽下隻終4有無講到咁勁

你食屎啦

好凍牙

same 所以我買左zdgg

快d比line我 tb我要試聽先敢買

不如你比me

喂 有咩耳機而家唔屌打535

有d會寄公模俾你試完ok先幫你整

你岩

好似你覺得岩聽可以直接買個隻唔洗寄黎寄去

萬人輪

你地d emoji

425

long清如果買zdgg我都想試下佢隻8單

頭先long 清要買535 真係射左一射

我都想知個密度高4單幾多

翻高登pm你？

535模得終4
6同8都要用大模 睇落好柒
同埋d人話無咁貼耳

而家535真係咁差咩 幾年冇follow

fnn去joe果邊cc post留個名

e500果時真係仲ok
535出果陣俾tf10劈價屌打

到而家阿豬阿狗都5 6 7 8 單元
535呢個定價無得做

shure 啲野全部半價就差唔多

846如果535價應該有得做

yes 所以話半價

我都想直接屌隻8單
但唔想俾人見到張單 如果long清買zdgg一於搵long清夾

聽日復活

3千就買灰黃雀 4千買sd2

4千我直接去整隻cm

邊隻

唔整flagship美國幾間其實都係四五六千

邊到有公模試聽

睇人review腦補
買番黎腦放

唔好買土炮就得
寧願揀國產

嘩屌你甜到漏

on9台狗扮二戰德軍玩學校活動 笑撚左

LONG清見唔見到暗娜

佢咪話無

佢買撚哂自己炒啦 傻系

刑天復活

我老豆做鬼都唔會原諒你

叫你去高登cc po留名牙fnn

執垃圾食仲屌鳩人地應該要解釋食唔食得

就係依d弱智西搞到人地要倒漂白水

廢囉 賣唔哂囉

過期唔掉咩
真係CLS

LIN呢

懷疑LONG清PLAY鳩ME

主席我要求點人數

i hate X'mas
係屋企補緊D牆窿

金正恩送魚給邊境士兵加菜 導致集體腹瀉

聖誕會穿牆

一個屌牆

收聲啦八婆

對穿牆

之前屋企換喉
鑽過D新窿裝喉打碼
舊果D呀, 鑽錯位呀, D窿我咪補緊囉
仲有,入屋條喉個窿見光, D小強可以爬住喚入黎
我又要補

load多過3秒即刻熄左

襯條女沖緊涼就上黎扮哂野 唔好以為我唔撚知

扶清自貼

Ok

fnn我屌你

this

幾時 而家OK?

John

撐扶醬等於撐自己

你條女個胸好大

YES 企話有40串胸

比我踢爆完佢已經自我收皮

有其父必有其子

唔留名我點pm牙契弟

一個哂有女一個哂條女大波

咪留左

屌牆扑左我之後屈我冇LM

光頭仔大大指引禾地有效使用魔法石

合理分配女朋友

禾冇

分配左比mk翔 仲唔合理?

仲等待緊翔清PM

窮撚lm

點名

唔係屋企都係鬼

是咁的，我們明白自創世已來因管理不善而不存在官方網頁版的 LIHKG 討論區，令大家要成日改網址上第三方網頁版，感謝主，於聖誕節這個普天同慶的大日子，我們決定推出測試版網站，現只提供CD-ROM功能。

我們非常感謝一班食飽飯冇屎痾既IT狗們兩脇插刀，連同 LIHKG 官方的偉大犬隻，不眠不休、通宵達旦、努力不懈下共同於家中一直默默研發 LIHKG 討論區官方網頁版。

現時功能如下：
・黑暗模式
・睇圖模式
・搜尋
・回帶
登入功能與及其他功能將會盡快推出，大家如有任何意見可於站務台向我地反映，我地唔保證會聆聽你既意見，多謝。

希望大家認為我們提供的資訊很有用。

IT狗上

係太子警署得緊屌長

個個出晒街

[url=[/url]

發覺好多現充

現充留名

Sam

我條188仲未發貨

屌你老母高登慢過龜爬

淘仔都要恰毒撚

笑死

fnn係雞

我同意

mary mary christmas,

188線 勁

屌你老母臭西少左咁多人上都咁慢

ser廢 唔關多唔多人事

Thanks joe

典名

係街既都係現充

現充黑現充cfu都唔係到

fnn pmed

現你老婆

fatc

唔係屋企電腦前既全部都係

電視冇野睇

找不到該用戶

乜撚呀

大草T試下

我細草t wo

Fnn唔想俾人試

原來懶慷慨 屌

我都淘都條銅銀混編

無法找到該用戶

fnn係咪弱智

pm左老表 你自己add 禾

現充虎

Rich

極度懷疑屌牆play鳩毒撚

屌牆日日玩女同玩毒撚為樂

等禾黎

冇牛肉飯

而家開始點名

點完好耐

7百幾港紙之嘛

FB廣告睇到

折翼天使首部曲:魔咒之吻
是咪新Twilight?

你ON9?

平安夜緊係夜晚點

SMK食完女再上黎點

點完再食

7點就點

每個鐘上黎報到

打Extella定刷劍柱好

平安夜食女就緊係夜晚

7點點名把撚咩

聖誕禮物

刷劍柱
起碼有人陪

食飯架嘛

開始點名

晏就起身講點名點到而家

趕得切點名

sp卷中左串刺公

點足3日

現春大大

現春

春哥call晒啲女上屋企開party

唔call都上晒

一名巴基斯坦難民被控在德國柏林強姦一名女子和襲擊另外五人，他在庭上表示因為在德國難以找到女友及「想做愛」，才犯下如此罪行。

根據案情，該名26歲難民阿薛夫(Asif M)，今年4月29日至7月25日期間，涉嫌在柏林街頭接近女性，借機說剛過生日，與她們攀談，繼而把她們拖走施襲。控方指出，首名受害人被按在地上，因為擔心會遭到暴力對待，因此不敢反抗。阿薛夫則指因她沒有反抗，以為她同意性交，於是把她強姦。他對所犯罪行表示羞恥和抱歉。至於另外五名受害女子，因為激烈反抗，令他最終沒有得手落荒而逃。

阿薛夫在自辯聲明中說，他之前在希臘和奧地利從未犯事，但在德國，難民難以找到女朋友，「我只想做愛」。

法庭與辯方初步同意3年3個月到3年9個月的判刑。

英國《每日郵報》

你fb好多女

只想做愛
勁

我夠想做愛

大愛左膠好應該實現佢地的願望

垃圾MK

我只想做愛

今晚失身

你晚晚失身

愛~愛~愛~難聽過粗口呀愛~ 愛你老母

屌佢老味
拖完地,諗住打天魔
d小強一家大細係我拖乾淨的地板散步

上星期係𨋢口見到隻甲由係度遊走
即刻拎殺虫水噴死佢再係門口噴一個圈

耶誕

多你老母

向偉大既戰士巴尼致敬!

噴左
但佢地太多途徑入屋

除左洗手盤浴缸之外
全屋啲去水口封晒

睇直播攪到好掛住日本

cctvb抗日劇好撚似支那劇

屌 唔記得左要點名

食屎la. 天天

你落地獄啦現充唯

現充落地獄

痴線 比賽唱反高潮

現充虎

我post得出就唔理真偽

「SHOW ME YOUR LOVE飯」= 「栗米肉粒飯」

本&#24403;&#12399;&#12507;&#12527;&#12452;&#12488;&#12487;&#12540;&#12395;&#12450;&#12483;&#12503;&#12377;&#12427;&#12399;&#12378;&#12384;&#12387;&#12383;&#12398;&#12391;&#12377;&#12364;、&#12384;&#12356;&#12406;季節外&#12428;&#12398;話題&#12395;&#12394;&#12387;&#12390;&#12375;&#12414;&#12356;&#12414;&#12375;&#12383;(^_^;) &#12371;&#12398;料理名&#12398;&#24195;東語&#12398;&#30330;音&#12364;「Show me your love！」&#12395;聞&#12371;&#12360;&#12427;&#12392;&#12356;&#12358;&#12371;&#12392;&#12391;、&#12496;&#12524;&#12531;&#12479;&#12452;&#12531;&#12420;&#12507;&#12527;&#12452;&#12488;&#12487;&#12540;&#12395;話題&#12395;&#12398;&#12412;&#12427;&#12398;&#12364;&#12371;&#12385;&#12425;&#12398;&#12513;&#12491;&#12517;&#12540;。

平安夜大家一齊去茶記「SHOW ME YOUR LOVE」

梗係組團食m記

Show me your love

春爺自爆

春哥自爆

新加坡異見少年余澎杉（Amos Yee），據報前往美國尋求政府庇護，已被當局扣留。

余澎杉母親周五在facebook公佈有關消息，但就表明不願透露更多詳情。美國移民及歸化局的網站資料顯示，18歲的余澎杉正在伊利諾州伍德斯托克（Woodstock）的懲教設施被扣留。
據悉余澎杉上周五飛抵芝加哥奧克爾機場，並持旅遊簽證入境，之後向移民局官員表示想尋求庇護，然後就被帶走扣留。余澎杉對上一次更新fb的時間為上周四。
余澎杉2015年因拍片諷刺已故開國總理李光耀被判入獄，今年9月因第二次同類罪名成立要坐監，入獄6星期。

春事又屌女

2016年12月24日 星期六

【明報專訊】反映11月底、即政府加辣後第四周市况的中原城市領先指數CCL，八大指數中有7個錄得按周升幅；值得留意的是，中原城市領先指數CCL最新報145.44點，創63個星期、即逾15個月以來新高，較去年9月歷史高位146.92點僅差1%。

事實上，CCL受大型單位上升推動，已連續上升6周共1.36%。

另一邊廂，CCL（大型單位）最新報147.98，創65周即逾16個月新高，僅與歷史高位相差0.46%。另CCL（中小型單位）報144.93點，創63周即逾15個月新高，距歷史高位相差1.21%。

距歷史高位僅差1%

至於反映大型屋苑樓價走勢的CCL Mass，最新報146.68點，創63周即逾15個月新高，距歷史高位只差1.3%。

另外四大分區方面，新界兩區表現最為突出，新界東CCL Mass報153.81點，按周升2.08%；新界西CCL Mass報129.95點，按周升1.71%；港島區CCL Mass報156.33點，按周升0.05%；只有九龍區CCL Mass報141.52點，按周下跌1.7%。

現充春

安全套

Show blocked user OT狗狗😒

重口味刑天

電視冇野好睇

全日收到5句生日快樂 你問我答

虫虫生日快樂

生日快樂

又食五條女

4ibbg

你真係好多嘢講

屌真係冇聖誕pool

岩岩生日定尋日

虫蟲生日快樂

刑天bbg

企醬

虫虫比黑GAL踩JJ

Bitch

OTBBG

黑肉無興趣

我又不脆弱 何況那算什麼傷

黑肉正 好想比佢地踩jj

性誕送件垃圾A武
乜力好波

操盤手fatc

聽日排名係咩fatc

撚知 我都係跟團友

正等待中央政府批准辭職的財政司司長曾俊華，上周二（13日）在官邸會見行會成員、民建聯葉國謙。不過今日 《星島日報》政情專欄大棋盤引述消息，指當日會面期間，葉國謙意圖勸退曾俊華，又強調民建聯等建制派不會支持他，不過曾俊華最終仍執意去馬。

消息指，葉國謙當日向曾俊華痛陳利害，指他不獲中央支持，而民建聯等本地建制派亦不支持他。有民建聯中人直言曾俊華與民建聯「基因不同」，即使沒有中央指示，民建聯都不會有人提名他，而是支持政務司司長林鄭月娥。

不過曾俊華認為，不贊成他參選的只是中聯辦在內的港澳系統，並非中央最高層，又認為一旦入閘勝出機會不低，因此仍堅持會參選特首。

曾俊華本月12日辭職，至今未獲中央政府批准，特首梁振英早前稱已第一時間上報中央，但不會猜測為何未有消息。

薯片

自私##fatc

得返5張馬飛 有排都唔洗買

聖誕節十個月前係情人節
聖誕節生日即係

禾刀友諗過自己生日十個月前係咩日子

有線講緊個單位裝修費680萬

聽日食個KFC慶祝下先

聖誕節了

日本北海道札幌大風雪；今早仍有不少港人滯留當地新千歲機場。(互聯網/楊先生提供)
【東網專訊】到日本過白色聖誕是不少港人的渡假首選，卻慘變雪下集體「走難」，何其坎坷!這個聖誕前夕，北海道札幌迎來一場五十年來暴雪，令包括港客在內數以萬計旅客滯留當地機場，只能等了又等繼續等，折騰於「走難假期」中。原本周四(22日)乘國泰航空航班返港的楊先生至今早仍歸家無期，一行八人扶老攜幼瑟縮札幌新千歲機場，當心有懷孕七月孕婦，也有五位小朋友同行，加上航空公司分派的物資嚴重不足，楊形容自己如同難民，平安夜心情不平安地渡過：「連登記處(航空公司)都收埋工，冇人理我哋！」

抵撚死

七個月都仲去旅行

巴尼陣亡紀念日

巴尼RIP

5個小朋友
老婆
佢自己
老人家
8個
Cls
生咁多

上年聖誕我係北海道，今年聖誕做毒撚

女王生日

就訓

祝願全天下有情人終成牛郎織女

抽到一角

平安夜交換禮物，收到個念佛機

收皮啦你 點點點

成點先黎叫點名 我飛機都打左兩轉啦

葉豬又係抵屌

hey0

邊到仲有念佛機
我都想送部

特效把初期武可唔可以轉其他a 武？

定一係用初期一係用40抽送個把？

40抽送個把有於「埃の魔神襲來EVENT」中，包含自身在內全員攻撃力30％提升

on9 先抽

抽左

冇話你唔係on9

如果唔抽把武呢

簡單講隻魔神有冇用

梳,唔記得大家都啪緊

你睇下把武有冇技 冇技可以換
我望過人地隻特效好似可以換武

咪用好友個把
除非sega大buff魔神 否則今次同以往一樣簡單上200

just u

4!god你話有冇用

no

日本達人 - 火埃魔神
屌你何老師

4乜撚

Fnn 條線聽人聲好似幾超班

女： 今晚想同你失身
刑：要開工 不了

幾時出黎借黎試下

等埋fnn隻無畏5同long清隻8單

無畏5 等我試左人地隻8咩料先

呢樣真

你抵屌D

絕交

仆街啦現春

嘩

又屈屌你老母

走雞脾數食女可恥

證據確鑿，現春還敢抵賴

很想要求企會三更半夜陪著我

三個人指證 駁唔到

我懷念的是你求我原諒抱得我都痛

聖誕送個盒
Thx sega

聽青峰幾正

gay 味濃

隻數碼懵撚網絡偵探好唔好玩
見特價

系統玩落好正常
而劇本，OST，人設都係呢幾年所有數碼暴龍中最好

台主終於上水

好
雖然百五蚊好貴

FF好貴

SOR，全日都係FGO果邊

gay先玩

我就FF123459之外刀冇玩

678 10都唔玩

正日朝早好少人搭車

山狗大大玩女玩通宵

夜更未撚收工留名

扶清機會黎啦

早起打室內場 basketball is my girlfriend

食女獸

聖誕快樂

食女獸同女打友誼波

打波梗係同仔打

[img][

邊個信

搵鬼信
山狗落地獄

粉紅色波鞋

食女專用神器

去年平安夜，有市民發現有教會在油麻地天后古廟外的榕樹頭公園報佳音，一眾教友在廟的大閘上，掛上由油尖區基督教會印製的「聖誕報佳音」橫額，並以古廟作為活動大台的背景，就被指是不尊重其他宗教。

到今年，榕樹頭下只有10數人唱聖詩，規模較少，未有出現去年的挑機事件。然而，在尖沙咀柏麗大道及清真寺中間的一條樓梯，卻有數十人在列隊唱聖詩，拍攝者留言指：「年年都係，點解咁鍾意係人地門口唱？其實尊重下人地個宗教真係咁難？」、「我諗走個人出黎嗌真主偉大班友一定鳩縮。」

不少網民都認同此舉屬挑釁行為，有網民就表示：「好在呢度係香港，唔係呢班迷信者一早去搵阿拉或者見基督啦。」

垃圾

【本報訊】勞工及福利局長張建宗宣佈，三月底起長者和殘疾人士的兩元乘車優惠，會分階段擴至綠色專線小巴線。有立法會議員認為，應全面豁免長者和殘疾人士的車資，並將單肢傷殘人士納入優惠。
張建宗在立法會一個委員會表示，長者和殘疾人士的兩元乘車優惠，擴至綠色專線小巴得來不易。工聯會立法會議員王國興要求全面豁免長者和殘疾人士的車資，並將單肢傷殘人士納入優惠。
張建宗說，政府會在實施一年後作檢討，不排除將來會全面豁免車資，而要將單肢傷殘人士納入優惠涉定義問題。他指出，目前電車公司已向長者提供一元一角乘車優惠，當局曾接觸電車公司提出補貼三角車資，以向傷殘人士提供兩元乘車優惠，但電車公司反建議當局全面補貼，讓傷殘人士免費乘車。

android call 的士用邊個app

topick d 比較好廢

早呀刑天

早晨咁多位！

聖誕快樂！Merry Christmas ！

窮撚少座的士

撻B

雞脾

我覺得快的幾好

早晨

執緊紙皮悼念緊巴尼

屌你依D先係劇情黎架嘛

快的即係邊個app
我係playstore search 快的 得大陸app

為公大大

Mary chris max

Ann Hippy neo young

香港冬季購物節及香港冬日美食節今早10時起一連四日及五日於會展舉行，逾1300展商參與。早於早上9時半，會場外便有約50名市民排隊，搶購美食節1蚊鮑魚、免費海膽熱狗等美食。排頭位的盧先生，7時便到場排隊，目標為試食一蚊鮑魚和買特價羊架預備過年。

大批市民在早上10時正奔跑入場，目標是好記的一蚊鮑魚，和S2 Kitchen免費派發、名額限十名的海膽熱狗包。由於人數太多，兩邊的場面一度混亂，好記的一蚊鮑魚需持有購票入場贈送的優惠券才能派發，惟排隊的長者均表示無優惠券，怒斥大會安排混亂，「買飛果陣都無派（優惠券）畀我」，最終需大會派員派發優惠券才能調停。

S2 Kitchen每日派發10個原價$98的海膽熱狗包，負責人東師傅指，早上9時到場準備時，發現攤位無電力供應，他幾度投訴未果，在早上10時半才恢復供電，令他無法準時預備材料，影響生意，惟不少市民仍耐心排隊。

美食節早上人流不算多，展商對5天市道感樂觀，相信生意興隆。

我咁大個仔都未塔過的士

你個野爛左呀

759個隻急凍烏冬幾好食

睇錯急凍鳥

Fgo post已經爬埋pad頭

屍屍呢

垃圾唔好提

fgo原本預d魔神柱磨到年尾
而家變左聖誕年末冇活動點算

月廚拯救世界

23蚊有三十粒餃子
仲要日本製

淫獸係B4 ？

純文字討論

日本餃子好難食

SEGA今天正式發布，ATLUS製作的“女神異聞錄”系列最新作，PlayStation 4獨霸遊戲“女神異聞錄5”繁體中文版，預定將在2017年3月23日推出。

禾淨係食蝦餃

俾二嫂知道左

開盒渣古砌

有個阿叔加左大 有包sharkshark粉
阿叔：唔要啦
M記：送架wo
阿叔：唔要啦
M記：送架wo
阿叔：唔要啦
M記：送架wo
佢地僵持左5分鍾 後面個男人忍唔住拎左佢

笑左

巴尼陣亡紀念日

傻仔

同才哥比我係傻仔

才哥 = 所羅門

假圖

A solider A pilot A friend

如果依加要買ps4大約幾錢到

2500樓下
唔要pro 好似係

到底九戶有幾鐘意惠

之前英國amazon 連fifa 17+uncharted 4都係1900仲送上門

結局唔係同惠我寄硬刀片

ot

可以揀uncharted 4/gta 5/lego sw

禾刀系等三月連p5一齊買唔該葉師父

最後三條女都唔揀

yes

我想同朱音 エリ

食炸雞

聖誕節一個人抽特效

靠你carry 小妹

聖誕節都要溫書

BB

有片皮鴨食

我仲帶左對黑色

食多幾條女

大家都係手機驚 點解fgo d圖可以靚咁多

因為扶醬課金

盾子美如畫

邊度靚

冇 野鴨唔見左

中環我至靚

勁靚

我盾子bb

好靚wo 劇情+cg
冇一隻手機game見到車尾燈

屌打全世界

見到張圖即刻咸左出黎

sam

加埋首歌真係好顛

話左扶醬25號復活

致命復活

明知佢實會返黎都仲係忍唔住喊

鴨神好型

aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

就爆機
差last palace

爛面

元朗三車相撞四十幾人傷

扶仔咁快復活
邊個幫我抽福袋

我都仲係冇乜心機 只係個劇情睇到有d激動

又係時候毒撚一個去睇戲

爆左機
唔錯唔錯

巨人第二季

破左處之後身體出現奇怪既狀態

bam

抽曬堆卷？

所羅門果part仲想喊

4! 貼BAM圖

明明係馬嬲

支持扶他既正評

又捱左一日 可以聽日先落街買野食

一陣出九龍塘食飯，可以點樣避開閃光彈？

買外賣返屋企食

同我阿哥阿嫂食

帶女友出去

中間係燒肉

原來有人買左無畏s10

我偷圖炸

睇完d評唔太敢買 都係儲下錢買番18pro

我唔會買貴過3k 既淘仔

你間zdgg我見都大量anti
唔知係槍手定咩

都係買番外國野賺番d優越感

淘個金色貼紙再腦放

hi-res

淘定幾set 先

下次出黎share d俾我貼係部iphone度

貼幾十張 威力加倍

狗糧咁

你隻狗平時又幾好膳食

有人唔十卜扶他

可唔可以做你隻狗

仲有四個鐘放工

要番工

仲好意思講

毒撚唔返工那有街出

毒撚表示番唔番工都係無街出

hihi res

ｄ外地SIMCARD
唔出ssp
新界有冇得買
唔想租wifi蛋，又要預約／還，拎多舊野

Dllm 百佳買啲嘢都搞咁耐
你係咪弱智呀你 死廢老

買埋啲要係咁人手入機既嘢都算
係咁叫個收銀搞呢搞囉
屌你老母

淘寶

可惜不是企 陪我到最後

去邊

特別係生果 D廢老比比下錢都可以再換
又唔會重新排隊

又係時候點名

成日遇到

一時唔偷雞走黎做保長

岩岩話唔夠500$ 叫個老公去拎啲3$既嘢

收皮啦

Yes u

8點都未到就點名 一定係現充趕住食女

【東網專訊】大美人李嘉欣（Michele）趁住聖誕節同老公許晉亨及囝囝，一齊去咗北海道過一個白色聖誕，原本係一件好開心嘅事，點知回程時遇到大風雪要滯留，加上國泰航空公司安排失當，搞到Michele足足滯留咗三日，由22號開始等機位，每次被航空公司通知去check in，最後都係失望而回，她以「難民營」嚟形容當時千歲機場的情況。令Michele最氣憤的是其他航空公司的乘客都飛走晒，Michele忍唔住喺微博開火：「我們在千歲機場等了3天，沒通知和安排，其他航空公司都飛了。」

仍然滯留日本的Michele，今日接受東網電話訪問，直言一家人從未試過如此辛苦：「我哋今朝凌晨4點先離開機場，要搵車搵酒店，仲要係零下廿幾度，真係未試過咁辛苦嘅經歷。搞咗前後4日，國泰嘅安排真係非常之唔好，情況非常之混亂！」Michele表示頭兩日（22日、23日）天氣不穩要停航，她亦理解原因，但後兩日即使天氣好轉，仍未能安排旅客設港:「呢兩日都仲係好混亂，機場都好多小朋友、好多BB，大家都苦不堪言！」

佢果邊八點九 食完女

果ｄ垃圾分舖policy
有ｄ舖可以直接MARKDOWN為幾多蚊
有D要用計數機除返，計打幾多折
最煩果ｄ，分幾SET黎減價

9點都嚟緊啦

點解第一句唔係因管理不善

最後決定去SSP買
淘寶收2X-3X ｏ既野
夠膽收我58
仲要約我美孚交收
去得美孚
我去SSPH行街好過啦DLLM

直接去淘寶咪得囉

我未有淘寶acc
張卡聽日要

聖誕節係屋企真係好開心

春爺終於上水

岩岩又掃完地
日日都好污糟
Ｄ塵係邊撚度黎

食完女咪上水

春眠不覺曉

要睇多次龍與虎

又屈

收皮啦 琴日成日冇見過你都叫屈

亞美

老暮

收皮啦 你自己去左食女無上黎緊係見唔到我

狗咬狗

fnn fnn fn all the way

成班現充狗咬狗

聽日要返工

TIN CHOI

757d

但29號放假放到4號

比被長官吃豆腐還討厭！日本女警最頭痛這個

2016-12-23 22:22
〔即時新聞／綜合報導〕性別不平等是職場上常有的問題，日本女警官就表示，難免會被男性長官吃豆腐，不過有名女警卻坦承，被市民看不起其實才是女警最頭痛的問題。

綜合報導指出，日本統計就發現，在警視廳工作的女性警官只占整體的8.9%，一名在日本警視廳工作的20多歲女警接受日媒《日刊SPA》訪問時表示，對在警察局上班的女性警員而言，被男性長官摸一下屁股、不斷被問關於男友的事情，其實相當普遍。但由於警察體系的上下級關係很嚴格，不少女警也不敢反抗男長官。

不過該女警說，讓女警們最苦惱的其實並非男長官的性騷擾，而是女警被很多人看不起。當她關注民眾的交通違規、不當行為時，常會聽到「我不要跟女警說話。」也有人認為，碰到女警就不用擔心，因為容易逃走。她無奈表示，其實女警也受過和男警一樣的訓練。

該女警指出，不只男生瞧不起女性，很多女性受害者也無法接受女警的諮詢，很多女性反而忌妒女警的地位。還曾有受害者酸她說，「妳認為我是下流的女性，是吧？」

鞭

【札幌大風雪】中國領事館：已安撫港同胞情緒 轉達黨和國家的關心慰問

北海道大風雪，大批港人滯留札幌新千歲國際機場。中國駐札幌總領事館表示，館領導高度重視，立即召集全體館員部署，除向國內有關部門及領導通報，並第一時間與聯繫機場、我國駐北海道各航空公司代表等，要求立即採取一切措施，安撫旅客情緒，妥善解決我國滯留同胞的餐飲、休息等問題，盡快聯繫機場及國內有關方面，全力救助，使滯留港澳同胞早日回家。

館方說，經協調後，有關航空公司已為滯留的港澳同胞發放餐食、飲用水和保暖毛毯，滯留機場的同胞們情緒得到安撫。目前，中國駐札幌總領事館救援車隊正趕往新千歲機場，將第一時間向受困同胞轉達黨和國家的關心和慰問，並著手開展安撫和救助工作。

還有黨

佔領札幌

點解南極灰熊有icon

OLD COOl

三上悠亜

大佬你講咩春呀

如果關平單野比老婆知道左會有咩下場

咩事？

唔撚係掛張圖?

主線 總帥果關
開暗，毒，暈佢都防晒
又係一隻防n 個異常

好似有人話幫錢7同平仔對親家同推上蘋果玩大佢

さよならまであなたのそばにいたい
その日が明日来ても惜しくはない
私に色彩をくれた人
あなたといる世界を目に焼き付けたい

愛上左

好想交配

來源：

[url=[/url]
日本北海道最近出現半世紀以來最強暴雪，新千歲國際機場取消
數百航班，數千名旅客滯留當地。有台灣民眾表示，一群中國人不想再等下去，竟然大鬧
機場，還推倒了工作人員，下場就是被日警逮捕。

「爆料公社」臉書社團PO出兩段影片和多張照片，可以看到一群持中國口音的人士圍著機
場員工七嘴八舌地說話，幾名日警就站在旁邊，接著情況失控，中國民眾在現場就是一陣
推擠，警察見狀連忙出手控制場面，將滋事份子壓制帶走。

網友看到後相當傻眼，許多人認為天候不允許，再怎麼鬧也是不會起飛的，還有在場的台
灣人表示，自己已經等了2天，雖然無奈但只能繼續等候下去。有網友則直說「中國人不
意外」，被抓起來剛好而已。

mk出哂街

結果聖誕一個人也沒有

刑天番晒工

人唔笑

今日刑天左半個鐘
臨收鋪成班泡菜衝入黎買野

泡=狗

樂仔

刑天笑人刑天 咩事

禾放假

今日休息為了開工刑更多的天

現充出晒街

現充刑天

AGGER

屈禾係現充嬲到爆炸訓先

點解返開夜但放假又可以咁早訓

屌完女

刷左牙但係肚餓 點算

食完再刷

灌喉

後面塞返上去

我妹爛左個豆沙包

刷多次啦

1

2

moppl

遲啲聽下啲hi res 歌有乜分別先
可以j 下啲人聽唔到既聲

又腦放

發現portable player真係垃圾

呢兩隊打魔神邊隊好啲

但求冇底燥

我都諗緊

好撚正啊

點番轉頭

食完黑肉腸？

ルルティエ個家姐好q勁

退燒

仲勁靚女

why not all

when I wake up

想買個皮銀包

但睇左好多都冇擺相位

現充

但係咪冇攏相位先係正宗

因為睇左好多款都係冇

慘

冇女更慘

早晨各位

返緊工

冇雪睇 搵蟲清祭旗求雪

去北海道啦369

點止抓毛有微纖維

人類最早使用的紡織纖維是天然纖維，即為熟悉的棉、麻、羊毛和蠶絲。隨着工業化人口極速增長，傳統的天然物料無論在成本及生產量上均追不到現代社會的需求，人造纖維的出現便正好填補了這一塊。而所謂「微」纖維便是追求手感，在更富彈性、柔軟、更防水、更透氣的基礎上研發出來的更幼細纖維，「所以當我們說微纖維，其實是說合成纖維，包括什麼？比如尼龍（nylon）、亞克力纖維（acrylic）、聚酯纖維（polyester），現在全球有60%的衣服都有聚酯纖維」。包括今天我們經常討論的抓毛外衣，不少也幾乎是100％由聚酯纖維組成。

進入食物鏈最低層

既然聚酯纖維無處不在，為什麼大家對於要洗一件抓毛外衣份外肉緊？原來外國有機構做過研究統計，每洗一對尼龍襪，會有十三萬六千條纖維流出，每洗一條亞克力纖維頸巾，會洗走三十萬條纖維，至於一件聚酯纖維造的抓毛外套？每洗一次會產生一百萬條微纖維！

這些微纖維肉眼看不見，只有放在顯微鏡下才能見其廬山真貌：「如果你放在顯微鏡下看，其實是一條一條，但當他們聚一起時可以有1.7克。」鄧敏琳解釋，這1.7克的纖維球流入大海被冲散，表面上散去無形，實則上已經對海洋環境做出一定破壞：「因為這些fibre好細，所以洗完出來，便會經污水處理廠流入大海，污染了海洋，亦有一些調查研究顯示，其實有一些海岸線，有85%可以發現這些fibre。」比如我們不時看到網上流傳一張圖片，一條魚的被劏開後發現肚皮內有大量膠珠，但其實還可能有大量我們肉眼看不見的微纖維：「你看那條魚的肚入面的，未必全部都是磨砂產物的微膠珠，好可能係各式各樣不同的垃圾，包括microfibre；的確目前大家講的都是洗出來的會流進海中，亦無科學研究講會對人體有影響，但由於（微纖維）慢慢會累積在食物鏈的最低層，而大魚食細魚，人又食番大魚，會慢慢一級級轉移返去人體，但當然個過程是漫長的。」

支持環保撚爭取全民裸體

冇諗過輕井澤都唔落雪
今年d 19天氣

成個北陸同東北都冇雪 末日近了 世人應當悔改

但北海道50年10遇大雪

北海道年年都刷新紀錄

蟲清不如諗下果日去邊度

你有邊想去

現充食女團

唔知

邊度多女去邊度

夜晚可以燒肉

有d地方想去
但2個男人去又好似好基

我未睇套戲 如果去我可以早一兩日去睇

咁去啦
btw一個男人入場睇會後悔
全場都係女

全場都係女

做乜你約唔到同你睇果個女仔去

因為冇諗住約

dllm
抵你死啦

有女講野都大聲d

true
andee正食屎狗

痾完個屎趕唔切買早餐

一個人睇夜場應該安全d 費事自己一個ha比人笑

true
又平d

帶定tissue俾隔離位d女女

會平d ga咩

不了
驚佢地溶妝嚇親me

尋日呀偽毒

第三部上級點開

現充討論

我真係恭喜你啊

現充日黎黎去去都係得幾個真毒吹水 慘

收皮

鴨清唔見jer

我就死守CC POST

問CC冇人答

上水果d都冇玩cc點答牙

係咪入錯post?

打晒啲主線？

企幾時同我食三高

入錯現充區

今晚？

打晒啦

can
我落seven買隻同你開skype一齊食

攬住女死守

屌你啦返緊工牙
似你d廢青放假係屋企屌女牙

現充有skype

冇skype點玩sex cam呀

好似每隔2個星期先開一個

哇viu個杜如風咁瘦既

好眼訓牙

食乜好呢

幾多年前?

女

應該都好耐下
Now舊片黎

我都想有得食

你冇女搵鬼信

鬼影都唔信啦

屌狗戶好嘔心

肥矮毒油柒

點解新新手咁靚仔

湖人lead緊大飛

墓兩

R太>墓兩

企

吾有上將叔叔

春

可斬老表

搬屋搵返童年

rich

拎OT錢去買gift card都浸死成個cc post

搬大屋

暗閃同閃中閃

搬去公司

融入家中

ot 你聽日唔洗ot 喇
入公司住啦

我呢幾日要幫手搬屋

禾都有幾張

Ot又要ot 慘

龍丁友

又抽左廿下
扶清狀態

SV仲有3日先可以解禁

今日唔見扶清
都話佢係現充

幫fatc做無價勞工

毒

你咪又係通頂食完女先上一上黎

你呢排對我好苛刻

打倒現春人人有責

現充係吾輩毒撚既仇敵

cold call連紅日都要返 橙

好想抽牙

冇野食 唔想洗煲

叫外賣

毒撚真係好恐怖

叫60蚊KFC可以食兩餐

冇錢

叫d擺得既好喎

一日兩餐啱啱好

一次食2餐

抽

邊到打書頁方便

凍左好難食

得倫敦咋嘛 不過都唔係易刷 我諗左好耐

我有焗爐

英國有乜銀包推介 屋企人去旅行

焗豬 葡雞

波返熱咪得

波

柒到

新假期X蘋果日報聯手燈死左間鋪

蓋清

Thanks

牙祖

阿天你不如搬入公司住

不如

阿天你唔使收工喇 聖誕開始搬過黎公司住

屌你牙

多左錢課牙

車錢時間都慳番黎OT

仲唔洗交租
唔洗打掃

ＴＨＸ

西服務

西女人

黑的寶5左梅林

食屎狗

如果未nerf就真係要寶5 依家都寶5真係勇士

【大陸名醫教才哥 如何宰病人賺錢】

「人家都收紅包，你憑甚麼不收！患者得表示感謝！」
「所以不知道大家聽完這個經濟利益以後，你學習有動力嗎？反正我每天上班就跟打雞血一樣，幹活非常有勁！」

他是北大航天中心醫院泌尿外科醫生李睿，擅長治療前列腺增生，不育等男科疾病，亦是私人教育機構西醫研究生考試教學名師。
他上堂時，說最好賺的，是做闌尾炎和結石手術。

「闌尾炎五分鐘一台，十分鐘一台，你連續排好隊一垛，止血紗布、上血粉，那就好了。」
「一個病人，你可別笑，一個結石，像我們泌尿外科，一個結石，一個體外碎石，一個病人 1,200 元，如果一個晚上遇上十個結石，一萬二！那叫『瘋狂的石頭』，比鑽石都值錢！」

這樣教學生，難怪引來罵聲一片，批評他是「庸醫」、「誤人子弟」，但有關教育機構指片段並非他們的網上課程內容，只屬個人言論，而醫院方面就指，這個醫生已經離職五個月。
但網上不少評論認為，其實他也只是道出殘酷的事實真相。

「我這個月在科室的分紅，是一塑料袋，聽懂了嗎！沒辦法，醫生就是這種好處嘛！．．．我肯定付出就得有回報啊！沒回報，我白為共產黨奉獻，我也不幹啊！」

好撚多野汁

Ot la see

冇叫搬屋公司 全部刀要禾搬橙過返工

改廢分分鐘執得

想搵扶清訂soundtrack

未見wo 幾時話出架 唔知有冇

等番工先知佢地上唔上 我估會上掛

搬撚到隻狗

本身就係隻狗留名

唔通真係醫者父母心咩
尤其大陸
緊係講錢
而且佢言論入面都唔係做害人野
係講做醫生lam lam脷
long ching

個團係女導遊

飛左啦

即係中出左？

已經準備好屌打4!

黃喵去邊？

屌打火埃

扶他人在女在

去邊要跟團

比條女我

Ptgf

好貴

想食蛋包飯

3月的扶清

聽日一定會更開心架啫 係啊牙扶清

好唔開心

原來扶他不快樂 只有企god未發覺

埃魔

😅😅😅

想食女

食女 不了

IFC god有黑騎

有G娜

羁绊(所属:魔神)
クロノチカラ
攻击力增加(3%)；BOSS WAVE时攻击力再增加(10%)。

紅日班現充出晒街玩